另一半就黎去exchange，好驚帽事

點算好

算啦 控制唔到 可以點

樓主好無安全感自求多福

點解覺得去exchange一定會帽事？
你咁驚咪去埋一份囉屌

我都唔想

睇你另一半咩人姐

要帽你嘅
唔去都大把機會帽你
擔心得幾多？

我另一半都就黎去希望果d國家快d禁止香港人進去 咁我bb就可以留低陪我

帽撚硬外國好多姿多彩 鬼妹又open

咁樣又有啲自私喎

唔好唸咁多啦，亞洲男呢邊無市場

去邊？
可能聽日人地果邊封咗香港唔比入境呢

所以都係得個唸字 無講出黎

你冇咋？ 邊關種族事

你自己落街望下有幾多鬼妹拖亞洲男手，再望下有幾多亞洲妹拖鬼佬手

愛係要希望大家一齊進步 唔係死箍住佢
要帽事嘅香港都會帽

唔係怕帽 但係我會好掛住佢

facetime吓傾多啲啦 一個學期去幾次旅行好快過

咁係港女特登鍾意食洋腸姐 我係英國大部份鬼妹都冇話對亞洲男仔反感 尤其是近年韓流係外國咁hit 但當然都要英文OK份人又outgoing啦

關心人既就靜雞雞放定盒0·01俾佢喇

無話反感，但好難爭得贏六尺鬼佬

屌你又唔想又擔心
你冇嘢呀嘛做人咁撚自私 寶下佢個世界唔撚係圍住你轉
佢有目標唔支持 仲要反對
最黑人憎就係你呢種只係滿足自己唔顧人感受嘅人

戴帽一定會
爭在食洋腸定香港人
之前join過所謂十日嘅交流團
個男仔本身有條女
點知搭上咗另一間u嘅女仔
我哋同u d人睇戲咁睇